太古可樂 點解你仲無動於衷

作為全香港最大最賺錢既飲品公司 太古可樂點解你可以無動於衷？

香港人既錢你就識賺 自己福利識爭取 結果今時今日你就不聞不問

太古既國泰都罷工了 你地呢？

做咩？

收皮啦，我個部門個個都屌唔好罷
緊係啦，佢地覺得今日唔做今日啲野，第二日就要做返，姐係一日做兩日野
同埋可樂廠好撚多大陸仔嫁
唔講屌唔屌佢阻唔阻佢地做野，佢地根本就覺得唔關自己事或者就覺得政府做得岩
其他部門我唔知，但至少我果個部門係

利申：聽日射波

可樂咁既番工政策算吧啦，放完勞工假仲要星期六補番日，賺少日好似蝕俾人咁
請埋啲師奶，日日得過且過，經理又無責任感，呢啲公司早走早著

枉香港人仲咁支持佢啲飲品，以後都唔會飲
同伴，聽日一切小心

垃圾公司

可樂停一日工都冇用啦 出面未又係照買到可樂 你話九巴地鐵停工就真係有用啦

之後再搞罷工就真係要吸納巴士司機

多一班人落黎點都有用啦大佬

你知唔知幾多餐廳同可樂拎貨？如果可樂罷工，我唔敢講有無影響，但起碼令好多餐廳更了解發生緊咩事

可樂罷的確作用唔大，車隊唔做大把拆家會做，不過糖漿就唔同講法，得可樂自家先會有
最緊要係廠房，但入面全部都師奶仔唔會理

比你開工啲車咪又係過唔倒海,ON撚鳩
垃圾太古可樂屌你老母

啲連鎖餐廳咪食曬屎，可樂彩你都傻
師奶搵食大過天

我做咗兩個月已經辭咗職，呢啲閪工唔做都罷。

F&D?

其實太耐之前我對啲部門名已經冇咩印象 我只係打下電話咁就一日
但係呢份工入邊所有人同事物都係咁閪
要做人唔好打呢份工 呢份工留比狗做

成個swire都無出過聲

以後都唔會飲佢地既飲品，就連支援下水俾示威者都無表示呀佢地